記唔記得你昨日係點入機場

係帶住對黑警同政府憤怒既情緒
今日唔該保持返呢個情緒
唔好變嘉年華同唱歌

P牌仔輕輕一推